中環友頂住！

中環1點半竟然有遮陣，後面打工仔都冇走到！